老老實實 呢個濕鳩論壇得個apps同學術台可取

個apps係好洗好用呀

慘在一大班on9仔 厹 mk仔

連少少高登出名啲既野都未聽過
ching又屌 波台又屌

仲要屌埋人帶高登文化黎依到

心諗 你都on99既， 依到永遠只係高登代替品😤

利申非打手😆😆

吾你老母個臭閪

😒😒😒